神之手剪鉗邊度有得買？

頂唔順啲水口一件件磨5分鐘聽講godhand好撚勁，好想買黎偷下懶，有冇人知邊度有得買

推

模倉，貓店應該都有啦

Ching,係咪講緊玩具模型倉即去

幼就得 接駁位d膠厚小小就....

係，但我唔包有貨架

應該話深旺邊間模型舖冇

請問有無圖？我電燈佬黎

呢把?
好似係熊貓地庫見過,你問下有冇

呢把野好多地方都有得賣

福利有，330
仲有把580...

580係邊隻？想睇下對比下

令和呢把有咩咁勁，係收藏用定勁到比人炒？

唔知 我去果陣勁多人都唔方便問，我買完就閃
我都想知點解咁貴 係咪剪完完全冇水口同埋係咪自動剪，剪完仲識自動同你砌埋模型

查完，單純係限定發售產品姐係用普通版無分別
不過呢排買裝買到普通版都買唔起

福利一定有啦
佢地福袋都有送